# ReactJS SPA 
Aplikácia na zobrazovanie aktuálnych štatistík hráča s môžnosťou ukladania tzv. snapshotov. Tzn.že aktuálne hodnoty sa uložia priamo hráčovi
do browsera na jeho počítači a neskôr po skončení hry si, po nahraní "snapshotu" môže skontrolovať kde sa zlepšil a kde zhoršil.

LOAD - nahrá uložené snapshoty
SAVE - uloží terajšie štatistiky
DELETE - zatiaľ neimplementované

Šatatistiky vozidiel sa dajú prepínať podľa jednotlivých typov bitiek. Napr. podla globálnej mapy, celkové, šarvátky... Treba ešte dopracovať výpočet WN8. 